乃木坂46討論區#284: 祝! 生駒里奈生日快樂

乃Po呼籲:
祝! 生駒寶寶生日快樂
新一年繼續有工開
有拖拍都無壞
繼續關注乃團

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『忘れられない人』
2020年1月21日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

乃木坂46討論區#283: 聖誕快樂！

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

上水和你shop聽日仲有

一生只愛堀未央奈

留名

LM

留名
寶寶生日快樂

新世代Ace岩本蓮加推新人留名

lm

俾張劉馬車嚇親

who

個咀仔冇啦

我老婆

咸左

堀套野邊度有得睇

名前は？

まつむらさゆり
13歳のりんご姫

吓，認唔到
以為隔離坂啲o靚妹

今日仲係

留名

花花我愛你

真心咩
不過曲線證明禾松後生

法國你成日撩交打

其實嗰個啱啱公佈嘅乜鬼嘢「全球百大美女」點解咁垃圾？子瑜第一我唔介意，但成個榜咁鬼都韓國人造人，反而乃木坂一個都冇，唔使講其他MB, 淨係白石一個如果入唔到全球十大美女，個榜已經一啲公信力都冇啦！

除左反堀認同之外其他
成日黑禾月

有冇禾石原

你諗左去邊

嗰d榜公信力同文匯報差唔多 54理

鬼佬審美觀

支那石原

每日一蓮加 20191229
[懶得搵圖]

對年+既愛太淺

年=禾老婆，訓緊喺禾隔離

Netflix

Do u know Netflix

個主辦機構真係離肯晒譜，夠膽石原里美放錯幅五星旗落去。

仲有「中國台灣子瑜」，呀唔係，台灣旗又大啲又騎喺上面，應該係「台灣中國子瑜」先啱。

唔撚識欣賞韓狗
個個一樣樣
禾乃求其派個4期都屌打

蓮加老公留名

哦 你大鑊啦

呢排覺得牙櫻柒左

排隊啦

禾喜

乜咁遲

最愛柴寶
留名

花花終於得閒

唔應該話柒左 係浮動
有時巧正有時有d柒

好想大大力同聖b講我愛佢留名

牙雀射波

動態有加成
利申 前反櫻成員

幾時去揸手

真，岩岩睇回頭嗰幅相巧柒
利申迷櫻變中立 呢排迷土

那有錢你老母
柴寶又唔會走
儲返啲錢先再去

過兩日迷土變中立

燈

柴寶又唔會走
又燈

土巧難棄推 不過呢排get到牙梅嘅美

部i6 load圖load到輕鳩咗

咁佢仲細 雖然我單推阿花 但我睇好牙櫻wor

有乃團基因

等左好耐

如果我真係握到柴寶隻手 我諗我會當場手震三日三夜加一個禮拜唔洗手

法國到EP194牙堀都未整容

其實係牙柴見你太靚仔
當場手震三日三夜加一個禮拜唔洗手

sorry

幾欣賞佢一路淆但乜都會做既性格
似英雄學院個綠久咁既漫畫人物
雖然唔多覺佢靚/qq

法國你成日老屈手腳

我諗你個晚就要洗一次手......

咁多圖早講啦
啱啱用數據load緊

抵啦廁佬

禾收到可靠wind 牙柴id係靚仔

Lm
我愛花花

乃團基因係咩

一齊貼體檢睇下冰個廁d

你先

空降

邊個係歐美紅咪邊個上
有啲真係唔靚都照入

佢有個種一期生初代俾人感覺的個團火
再加上佢整體幾好 （模特身材 + 清純顏）似乃團人 style

唔黑禾面就要偷笑啦
雖然唔怕柴寶黑面 想被鹽

清純又性感的style

想被琴鹽

一般投票不嬲唔會有公信力
得啱心水同唔啱心水嘅結果
啱心水咪自己暗爽下，唔啱心水咪唔好理

14號全揸射左波
想鹽都冇得鹽

[告急] 德國人權法30號截,差10K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

抵啦

狙擊廁佬

呢個榜都出左好耐
年年都係咁
廢事理

做乜野 冇話想握琴喎

有體檢未呀廁佬

做緊啦 廁佬

握未 屌你

公廁中開黎見禾

順位 名前
1 久保史緒里
2 賀喜遥香
3 梅澤美波
4 田村真佑
5 掛橋沙耶香
6 早川聖来
7 与田祐希
8 柴田柚菜
9 筒井あやめ
10 秋元真夏

廁牙你

崩潰未

臭臭公廁

專登跳搏咀

1 岩本蓮加
2 掛橋沙耶香
3 与田祐希
4 大園桃子
5 早川聖来
6 賀喜遥香
7 山下美月
8 白石麻衣
9 佐々木琴子
10 筒井あやめ

迷臭黨世界末日

你真係巧膚淺

無拉拉攻擊禾

聖b係大家既心入面通常都係5-10

ピタ

套戲影到臭臭塊面好多粒粒

咁高清真係無計 近年係得白麻皮膚真係靚到無暗粒

開頭特寫條肥婆D牙黃到嚇死人

Who?

廁都算 仲要眼殘

我立即屌你老母

日奈G直頭好多雀斑

金髮一番學校成班人喺堀側邊傾計個幕

一姐成日照騙，不了

雀班幾q喎

1月5日（日）11:40〜11:45 TBS「メトログ」に #堀未央奈 ちゃんが出演

「乃木坂46堀未央奈が東京メトロ飯田橋駅の再発見スポット&おすすめ店を紹介!濃厚な抹茶の風味とあんこが絶妙のババロア」

#乃木坂46

今夜18時30分からテレビ朝日系「ナニコレ珍百景 2019年大感謝の珍百景アワード～もう一度見たい珍百景一挙公開SP」に #久保史緒里 ちゃん、#田村真佑 ちゃんが出演
#乃木坂46

今夜24時からテレ東系「ジャパニーズ in プリズン～今夜面会！世界の獄中ニッポン人～」に #松村沙友理 ちゃんが出演
#乃木坂46

今夜23時30分からTBSチャンネル1「乃木坂46えいご（のぎえいご）#44」に #佐藤楓 ちゃん、 #新内眞衣 ちゃん、 #樋口日奈 ちゃん、#和田まあや ちゃんが出演
#乃木坂46

白石麻衣老公留名

新人留名

易哭媽生日快樂 LM

仲有松G

到你合照

無興趣影

好女仔9保

17單c ヒム子好勁

換11
俾部6蘭仔

......

乃木坂46齋藤飛鳥、白目で倒れる衝撃姿

#映像研 @nogizaka46 @eizouken_saikyo

講乜？FC左係3團一齊跳？

小坂話紅白會參加20單，仲有欅

留意埋小坂?

喂企開D啦屌你老母.gif

無，只睇乃，見twitter d人share

心痛禾花咁辛苦

今野我dllm
NHK我dllm

出Tee

細個都已經係咁樣

好Q

依到都有話唔想搞臭首歌，係咪依兩日都有睇啲飯嘅反應係點

Music station 竟然唱ありがちな恋愛
除左依首同きっかけ，有冇係村外唱過其他非選拔歌

Under曲、上年七仔solo個D

白石麻衣センターの『シンクロニシティ』を歌唱する乃木坂46。

リハーサルは前方に選抜メンバー、後方の階段にほかのメンバーが立つフォーメーションで始まったが、曲の後半で坂道シリーズの後輩である欅坂46が下手から、日向坂46のメンバーが上手から登場し、合流し、坂道3グループがステージに集結。さらに後方センターで総合司会の内村光良も踊るという演出で報道陣を驚かせた。

Diu 唱一次，後半合流

m stat skydive

今野摺埋佢啦dnlm

屌你老味欅晌明明有自己出場時間
係都要整埋啲野傷害坂道民族感情

禾月禾yo

你係咪係到搞分化

仲要係後邊內村C登場
乃團識佢老鼠咩

班under都唔知影唔到
老白紅白可能最後一次c嚟攪

唔會 睇完佢可能會迷

廁式留意

炎上商法

仲要企後面 影條能咩
牙白唱完會唔會話: 我今天人生夢想跟目標已達成

做啲無謂野出黎
搞鳩白麻又激嬲白白啲fans
齋睇乃唔睇其他坂既fans又唔會因為你多幾秒既screentime而追其他坂

大雜燴又唔係唱新歌，搞黎唔g做乜鳩

又係呢套

著嚟彩排組

My face right now

紅白應該有新衫

紅白啲歌係唱成首完整

突然ですが、本日17時から『やまたす先生のお悩み相談室』が始まります❣️
先日Twitterで募集させていただいたお悩みの中から、先生ならではの解釈でお答えします👩‍⚕️✨✨

#やまたす先生
#山下美月1st写真集
#忘れられない人

我覺得會着返前日ms個套馬戲團衫

定其實我get錯咗
係乃木坂太無人氣所以要求隔離坂幫我地攞收視
一陣老女人出場仲低收視好柒架嘛
多謝你呀今野27

新衫都冇能用 跳嗰陣都冇鏡頭

收視高就靠人哋
收視低就扶唔起

一日最衰都係白石麻衣太廢

淫到

老女人人氣唔夠啦

我不能忘記你

美月寶寶仁到

下年應該同akb一樣
黎個坂道46紅白special選拔

呢首好好聽

My Fa

迷佢老母

老女人阻住乃團發展

幾時出嚟講:
即使討厭今野，也不要討厭坂道

表演前： 今野食撚屎 我要睇既係乃團 得果兩三分鐘都要分比其他人
表演後： 20單三地開花好撚正呀 今野好野 多謝今野

就算討厭藍綠 也不要討厭nibu正

唔會，就算覺得藍色小坂幾正都冇加推意欲
得乃會 其他坂

聽住先

乃木坂48

夜勤病棟

你最愛

好想俾阿月檢查

得啲飯炎上有能用

棄推美月了

美月係俾人迫架唔好棄

乃木坂46山下美月首張泳裝照公開！紅色比基尼「看到時就很想穿看看」

根本就係仁

係 正

仁在骨子裡

有呢種角色都好吖
個個都乖乖女都幾悶下

個個扮清純

終於有乃木英

係後台就煲煙

我都係

第三張禾掛正能到

和美月的約會<3

有冇YUI仔版本

心口搏乜

牙月仲自然拉

小心流鼻血

因為真係好大波

禾掛 禾年 禾咩
呢個組合

係咪好對正你品味

暈

lo paul

Billy 出鏡率都幾高

咪意淫禾Bu

欅不了

成堆蘿莉控

三坂一齊唱不協和音會應景D

兩推一關注
遲啲可唔可以坂道04組影一張

Model嚟

一間集體送院

牙侵你有資格笑佢咩

不分化

me=

佢越係掙扎我就越想睇下之後佢加推晒三坂

做狗好過做人

欅D綜藝咁鬼樣點入坑

欅得日文字啱feel 仲要走埋

都係好事嚟嘅，三個坂多啲交流

有日向丫嘛

牙侵年頭都係咁講四期
結果兩個月之後就變左「田村我條女」
而家迷埋櫻

你有咩資格話侵

我棄咗田村了

二期正喔

同其他團唔Fd點同步巧合

平手：你甚麼都不懂的大人

有時都係

喺度吸白麻血

三坂歡送坂道大家姐

歡送平手

下年禾乃會唔會又出少左一單

一年一單

指甲發黃

係女人都係你老婆咩

好看

短髮

真係好正

好小器

係咪好樣左

腥些

あすか

仲買左邊幾個？

小學生

想比佢瘋狂治療

第二張下半行
得牙楓同梅叫好啲

畫家走曬 得返畫伯

Halloween 淨係買埋純奈 今次唔玩咁大住

聖仔

影嚟J下？

小公煮

嬲仔搵肥月教P圖好過啦

立即Q哂，多謝肥月

肥月都係禾堀教

祝珠美25單入選拔

花奶最似，白石得罪乜嘢人?

塊面肥咗

想問依家先做雀推會唔會太遲

花奶

自己畫

1月1日(水)17:00
芸能人格付けチェック
白石 秋元 堀 齋藤

1月2日(木)23:00
人気最下位カレー店の最高とは
高山一実

1月3日(金)6:55
しくじり先生
高山一実

1月3日(金)19:00
ダマされた大賞
乃木坂

1月4日(土)23:00
自慢したい人がいます
秋元真夏

1月5日(日)6:00
あいつ今何してる
生駒 みなみ

今野同seishiro 腥些都幾似

呢張q到

有點後悔買halloween

臭堀笑到我仆街

禾halloween無買到

加推

聖件衫麻麻
雖然有腳仔睇

小圈子一樣畫風

買咗11月個隨機生寫中到白麻

歐洲靚仔

+1 不過我係10月

抽咗4set 中到禾白yoda同賀喜都算唔錯

佢真人都係靚仔

北野隻狗……

有沒咁歐

阿妹隊野鬼佬界紅到痴線

連狗都有得參加

成碌炮拎出黎都冇人report

真人已經高大靚仔 仲咁歐
.gun

又屈禾高大靚仔
新手運 下次抽應該無咁歐

音game禾櫻隊last

芸能人check 上次花花估親都錯

抽ssr fest定新年卡好

Ssr fest就靚技靚卡 睇下你缺唔缺卡用
但過一排就出一次
新年卡就打event 用

24號有櫻隊卒pool
25有Rewindあの日event

1月24有櫻隊卒pool ?

人血鏝頭

以我理解睇落好似係
利申:唔識日文

可能係包廂 得圍內坐

睇得起你先食人血饅頭
優蛋果啲靜悄悄消失咗

Fest純粹為咗雙倍機率咋

0嘅雙倍都係0

無工事中睇好悶

你蟲都唔睇

又去外國食女

星期日已死

年末年始乜都冇得睇

有documentary同hot gimmick睇

ol點好意思混入去

12月31號晚有得睇3團同步巧合

有咩咁等出字幕先睇

又同東野睇漫畫

連未公開既documentary都睇完，鳥貴族又幾閑。
不過Yoda鄉下幾靚，有無手足去過打咭

日本應該冇乜地方唔靚

禾老婆喂我食野

〒106-0032
〒108-0073

好想買多幾個立牌

遮住晒點睇日子呀

睇女>>睇日子

個七奶月曆去到19年4月咋

諗緊課幾錢好

OL好女仔嚟

過期就收番埋啦

超齡入部

個月曆嘅作用就係可以掛起啲章 一睇到個月曆就諗起七奶共奶到

乃po標準答案，搵X天/海X 代購

召喚打手

咁又真係唔係講笑 天哥真係好好
利申 X天打手

X 天？

點解係牙松ig

X天/海X 拼埋一齊

天gor好人屎 立牌搵人夾完3個-20蚊 仲比大家分開攞

宜家做埋訂玩具 不得了

見到阿花個個 想爆粗

不如搵個張

謝

咁夜都唔訓 對皮膚唔好架

上次高山都同老師同年
OL大過啲老師啦

人地可以無限去美容院 點似我啲毒撚塊面爛到hihi

串完未

雀黑色腳甲

20191230 每日一蓮加

美月

禾松咁大份既

其他相都影到佢好大份

但天哥係七奶打手

仲係駒推

波乱の2019年を乗り越えた乃木坂46、レコード大賞、紅白へ――白石麻衣と秋元真夏がいつものレッスン場で見せた「素顔」

牙南真係好正

今日班fd攞我啲立牌睇 話南南唔多靚
跟住我喺銀包攞埋張zambi卡仔出嚟佢都係咁話😭

南係唯一由どこ到工事中都有心心字幕嘅mb
好可愛

正能到

80人跳 好疊馬

要咁多人嚟開片咩
還我純乃

比人屌到仆街

喺床挨挨下諗起都谷能住道氣彈起身嘔血

唉，可能賣Q唔啱乃風格

最慘係比人問有咩感想
好似真夏咁乜都唔講得
係到9講要展示坂道嘅團結力
明明大家都互不相干
仲要比人霸時間

大家對於賺飯前方面都好有團結力，目標係好似宇宙Gem咁成為宇宙坂

幾歲都咁得意

咁乃係大家姐 冇辦法啦

今野: 夠薑 夠雷 夠疊馬 你係咪想即刻收皮

好耐冇留名

睇錯係今泉

乃po不提欅

畢左啦
仲有一姐點同人比

今泉c過未

講到C過就大哂 靚過人咁
唔怪得堀B依家咁串

一姐搞掂佢個下巴再同我講

牙堀電影女主演 梗係串啦

C過不嬲大晒

呢個你啱
仲有個豬肉獎拎

2020.02 BUBKA 松村沙友理x高山一実《對後輩說的話》

大脾

存貨圖+標準低清圖

係天哥度買中過直筆
利申 天哥打手

第一張堀ig 尾兩張喵圖嚟

中直筆咁歐

話說個標題都幾危險下

再不努力 乃木扳就挽完了

滑雪都唔嗌埋我

幾時同我去

幫我抽到即刻帶你去

你地3條仔夜晚一齊滑雪⛷️

前列腺剎車

酒心朱古力

夜晚可以

01月03日（金）19:00～22:54放送「うわっ!ダマされた大賞」

有老白

識好多巨巨 葡萄牙

乃木坂46の歌唱前には白石麻衣、齋藤飛鳥、秋元真夏とともに欅坂46の小林由依と日向坂46の佐々木久美がMC位置へ。3坂道合同でのパフォーマンスに向けた意気込みを語る。披露する「シンクロニシティ」は、現在までにオリジナルの選抜メンバー21人のうち5人が卒業。空いたポジションには、中田花奈、北野日奈子、岩本蓮加らが入る。その他のメンバーは階段状になったステージ後方に立ち、乃木坂46の42人でパフォーマンスした後、楽曲の大サビ前に欅坂46、日向坂46、総合司会の内村光良が加わり、一糸乱れぬダンスを披露する。

練炭代打選拔位，但唔駛早走咩？

乃木大排檔係咪柒出...果班

都唔識不過見佢去滑雪我又岩姐

銀テープが舞う中、華麗にダンス。最後は同楽曲の象徴的なシーンにて、白石（センター）と内村（そのままの位置）が二人で表情を決めた。

個禁令係幾點？

仲以為你識咁多巨巨

小薯邊識咁多巨巨

唔係 大排檔上年台北送氣球裝飾 好多MB同飯都有打卡

禾呢啲先係小薯嚟

而13歲以上，但未滿18歲的藝人，則放寬至晚10點到早5點這個時間段不能工作。

リハーサルに出演していた乃木坂46のメンバーは、選抜メンバー21人とほか21人、合計42人だった（生田と大園の分を含む）。

但係時間排中後

今晚坐等乃團3連霸🚬

好

即係9-10個時出場

搏佢一搏

不良少女唔洗遵守禁令

塞欅晌入去仲同步啦

𠝹波袋

哪有波？

禾年要上位了

Yoda

仲要企梅隔離

係邊

前日先代打完雀

天醬前排

25單選拔=禾年

Lalala ~Happy happy唔會拎到掛
睇坂道tv算

鯨妹點睇

幅相邊個影，成棚人唔係合埋眼就唔望鏡頭

阿咩未訓醒

前掛嗰個係あやめ？
我花去咗後排

阿也咩未夠秤無得上，所以合照企前排
同蓮加上年一樣

牙咩大乃乃

提醒返以上話題2020年6月8日起先至開放討論

有冇手腳覺得禾yoda對眼好正

個肚腩都唔細

你日日意仁連加仲好意思講

想問吓呢到啲巨巨點樣訂moblie 同mail

禾白瘦啫

不了

禾年唔同，仲有兩個月only

牙喜係咪望緊牙咩

想訂bin個

仲有兩個月都夠去坐

有啲想訂年十同雀

有邊個見到禾年係可以唔意仁架

ダメ.gif 👧🏻

代c就有

唔通真係拉你咩

待ち合わせの時間に遅れたから…？ご機嫌ナナメな山下さん🤭💕

對不起她

OL 英檢3級差1分合格

宜家係打撚死你.jpg

阿柑

蓮加嘅女人味真係越來越勁

想俾蓮加打死

咪嘴都費事咪

睇咗套戲未 好多腳仔特寫

嘴仔都多

想同臭臭玩sex cam

點解乃要分兩套衫btw欅頭排嗰三個都幾高 向橫拉一條線全部都高雀半個頭

3團都影到照妖鏡咁

劇透

個個都冇表情 本身已經唔係靚嗰啲真係照妖鏡

高又點丫 都無人識

有 望水牌搵轉機邊個gate
個保安無啦啦行過嚟串我
做乜鳩

愛蓮說N宗好 (排名不分先後)
N1: 活潑 - 將歡樂傳染 成日笑到巧大聲
N2: 卜卜脆 - 唔洗解釋 留翻同FBI講
N3: 環保 - 一餐飯分幾次食 唔做大曬鬼
N4: 平易近人 - 對前輩直呼其名 唔洗用敬語
N5: fd子多 - 成日同三期一齊出街互玩喵(珠尾除外
N6: 可塑性高 - 剪左2條馬尾就型過九成乃Po型棍子
N7: 適應能力強 - UG->福神->UG->選拔->UGC->UG

反蓮反到好似推蓮咁

網上瘋傳 咁岩見到

爛片之王

你重口咗咁多嘅

西面正到

最尾個UGC->UG
即係想蓮加下單仲係UG

不嬲都係明反暗推

佢反蓮大將軍嚟

你就係N6果一成

有冇人睇大賞個直播

Tg瘋傳

睇緊

2019奶po年尾大抽獎

長期置頂

白麻條腰 呢套衫真係好好睇

白麻格甩底先正

已填

識貨

Rich

Youtube神channel

話除就除

有個channel 專影白麻格甩底？

白麻100問講佢 如果有3個鐘得閒會去做尖 咁先有靚格甩底

逃乜水戰衣

twitter大把人cap啦，成團都有份

裸足summer 呀

佢講逃乜水戰衣先大殺傷力

依套正

填畢咗業嘅mb得唔得？

如果mouse有得選，禾實支持mouse

マウス マウス
パソコンマウス
国内生産してマウス
きちんと手作りしてマウス
マウス マウス
パソコン買うなら

填咩都得
不過太冷門我可能冇

名 tg記住填岩唔係我搵唔到你
到時可能開台抽

阿柑 q到咁都反

填咗

バイトル果首點睇

岩瀨姐姐推揮手區

冇反

填了

安藤美雲

西川七海有冇

呢個連喺どこ都冇點見過

吉本彩華

e 套15單，但最正係6單，白白露肚臍

原田真由

日向之母

有牙麗咁嘅女朋友都幾好

真，無佢無ねる

咪同我爭

有冇柏幸奈生寫

乃二期就無人識

我覺得露肚臍正過格甩底

抽我抽我

又水星又未來予想圖

最近有長肉

又晌

格甩底都有長肉？

辛苦曬隊長要維穩

成個身整體啊
搞到加拿大都無咁靚

推佢出嚟解話

會唔會有圖片助證先

=4點記者會

有時我都係，佢哋不嬲racist

又有年十

依個一定出唔到喎

橙

禾知出唔到 但估唔到段片有佢份

排隊未

就係矛得出先有佢份

☂️☂️☂️開晒

阿乜咩原本有白白咁高

仲有得高

AKB系列真係沒落，去到第3排

宜家先法國lalala happy happy 都唔算填得好hea

［離題］見到小鳥個頭同真夏 真係差好遠

「おしりたんてい」でGENERATIONS・乃木坂46・Hey! Say! JUMPらがコラボ

Eテレで子どもたちに人気の「おしりたんてい」企画では、アニメの人気キャラが集結。出場歌手とともにオープニングテーマ「ププッとフムッとかいけつダンス」を可愛らしくパフォーマンスする。

参加したのはGENERATIONS from EXILE TRIBE、乃木坂46、欅坂46、AKB48の選抜メンバーと、Perfume、Little Glee Monster、郷ひろみ。リハーサルには不在だったが本番ではHey! Say! JUMPも加わるようだ。

紅白仲有個合作，等睇同j家fans大戰

Dorime Dorime

現場交響樂版幾好聽

冇次世代a屎堀未央奈

みんな み みんな> lala happy happy

叫禾yoda企禾梅隔離係咪挽9佢

但佢係蘿莉控
反住推

記得18單個陣有手腳打成篇野出黎屌肥秋填得差

好嘈

佢覆蓮嗰啲嘢仲多過部分迷蓮力

今年覺得パプリカ好洗腦
一聽到前奏就諗起...曲り...くねり はしゃいだ道

真
我迷蓮都無佢成日講

想問下三月幾時聚餐？ 咁啱嗰陣喺香港

Sony後台真係好硬

你留時間比我再Mark
盡量就海外巨

啱啱睇先知成首係米津玄師製作

冇啦 留名米蛇羊

你地係N2

到乃同伊藤蘭合唱

係咪會表演2次？

但你係n6

俾バカリズム都冇咁嬲

未剪雙尾冇得fc

內村MC嘛無計

得佢有吊帶 搏乜

你估肥秋會親手填晒全部咩，梗係填一半再叫啲𡃁填

呢啲先吸引到啲唔迷乃嘅人

反蓮濃時自然最熟蓮
係愛啊 蓮

想咬

有無link? youtube link屎左

想睇

驚跌做足安全措施
好女仔黎

睇Atc fb

真
搞乜春三坂合作
每個團揾條女露少少咪算

fa~

乃木坂46討論區 #78: 山下美月生日快樂

#273 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

D link死曬

真好

近年嚟最洗腦嘅一定係
come on baby アメリカ

迖哥

不過想問好耐 間奏插月光係做乜

樣衰左

淨係買GU既呀喜

我暉

禾花好似p上去咁

)

維基有解釋

嗰part比人9嗌的

上次上唔記得咩節目件衫係福袋

睇完都係唔知做乜

好可愛

禾suda

想知24單hey 乜鳩多啲

肥野個人癖好冇得解

肥秋：唉好煩呀唔諗啦 求其加幾句hey 落去算啦

係咪同lemon果幾聲we一樣

所以咪話一時交到黑羊咁高質 但痴起上嚟又hey hey hey doremi咁

牙平瞓著未

又唔係全部自己作

儲緊氣

佢個樣好似就死咁

你唔好問啦 入緊戲呀

無交響樂

反體制嘅野你唔sick架啦

黑羊高汁到唔需要現場演奏

認真問

真係奶到共咩

果幾下wep係成首歌既精粹

有CD機就夠

你個變態佬廁到連男人都搞

黎了

揸手團吹銷量

新衣高yoda成個頭

Happy Happy~

俾蓮攞係咩2c

仲有珠美喎

花奶跳舞正到

唔俾佢舉又小氣寫tweet

點d細嘅妹仔拎住

sing out咁都拎到大賞我裸跑

豬肉獎俾啲細嘅開心吓

$ony今年課足金未

係咪睇小Sony爸爸嘅實力

lm binc

冇話喺bin

隔離兩坂都係sony

除定衫都得

去完澡堂返嚟就有得聽，啱啱好

禾乃最勁配信係咪10萬

俾左little glee monster

係比錢緊係買落乃到啦
女團第一個三連霸wo

谷緊晌牙

剩係第一句wow已經值回票價

句wow又有乜作用架

Show下唱功呱

電腦分析 65% sing out, 30%黑羊

你個野壞左牙

最後係キュン

Love投げキッス

點解唔we~~we~~we~

開個晌比佢

ドレミドレミドレミ

欅個位個出嚟要讓位比佢出

睇坐位似係乃攞喎

有冇link

パプリカ又係奧運應援曲

未能驚過

想睇live

時代廣裸跑

中

好尷尬 冇得睇Live

有啲驚吖雀亂諗野

實會啦

我上一秒仲同個fd講佢地返曬屋企點樣即場表演多次

有無巴打放兩支官方演唱會瑩光棒

明明係死肥佬hea作

白麻：三年之後又三年

小鏡頭見到牙堀紅住眼fing手

ハレルヤ 夢を描いたなら
心遊ばせあなたにとどけ

禾都見到

Glee果班仲要有鏡頭先fing

希望下年春單可以認真比翻首好歌
可以再贏翻個大賞

牙桃拍手拍到弱智兒咁 南拍得好歡樂

叫肥秋整首洗腦兒歌俾牙咩同蓮加c 試下

兒歌金曲頒獎典禮

下行啦
今年欅晌俾人話痴乃
好快就到乃痴番轉頭

牙堀

首パプリカ原來係2018年release

哩個陣容我ok

有25fd已經話2022年晌肯定超乃

俾返個獎米津啦

再加個合法蘿莉yoda

2022仲坂道？

米津肯拎既話幾時輪到乃

其實唔係SO有問題
奧運應援歌根本無可能會輸
sony課幾多都無用
シンクロ/influencer都一定唔夠做

到時你都25埋一份

sing out咁既質素不意外
咁都有獎既話可以搵ICAC了

米津版好聽好多

8月

下
Sing Out好聽喎

同鯨仔變廁佬一樣咁難

鯨式25

乃po而家d廁佬多到

掛橋錄完工事中係更衣室等堀出嚟約食燒肉，堀仲教佢化妝

晌>乃之日=重奪人生自主權之時

you

臭=毒瘤

好似偷咗佢個獎咁

無興趣其他坂喎
春日二個一齊主持嘅節目我又唔鐘意睇

唔好害人啲仔女啦

個日應該係白花畢
快了

化到全部同一個樣

禾係比你地老屈

又引人po圖

唔好害人地啲仔女啦

菅野洋子編曲版仲好聽

禾掛b

夠鐘睇坂道tv
唱片大賞呢啲100%輸的波

頭先條link好似睇唔到個訪問，呢個得唔得

等聽日人地做完字幕再睇

東南亞feel

課乜鬼，パプリカ同米津玄師都係sony

莉莉安係咪瘦翻少少

有無link?

小林由b

跟錯師傅啊屌

繼續屌死NHK
好似46show咁咪幾好
而家冇得睇under曲

禾花禾白禾西禾Pon

摺左48搞到46都無埋

23單live 乜冇under架咩

唔關你事

雜音

24單有

白石真係好白

禾雀Q到

雀啲演技

Video unavailable

作為隊長的秋元桑從個人角度出發、有考慮過如何培養3~4期生嗎？

秋元 想要培養出一位吐槽役啊。原因是、1期生的吐槽型角色陸陸續續都畢業對於團隊來說是個不小的問題。乃木阪46的成員都是比較軟的孩子、所以一定需要一位一針見血吐槽精准的角色。但是先不說1期生、讓後輩吐槽前輩似乎有些強人所難。3~4期生之中能夠無視這一點的孩子還沒有出現。乃木阪46原本就不會過分強調前後輩的關係、所以希望能夠完全推倒這座牆壁。這樣的話就能把更多3期生的美妙之處展現給大家了吧。

——秋元桑是最需要吐槽役的吧（笑）。
秋元 是的呢、事實上現在急需吐槽役（笑）。『乃木阪工事中』的「24單祈願企划」中與4期生攀登富士山的時候也是、不管我做什麼大家都只會說「好可愛」。這確實是事關我存亡的一個大問題（笑）。

——哈哈哈。有有望成為吐槽役的3~4期生嗎？
秋元 早川聖來醬出乎意料的是有話直說的類型呢。現在還是給人很柔和的感覺、但是如果混熟了的話會不會吐槽我呢。

肥月金川

掛橋未央奈

祈願無人吐槽佢應該cut咗唔少

臭臭hea到

係啦 到時成個坂的晌有單出

除左一二期會吐槽佢
依家仲有美月蓮加同桃子會lo
四期仍需努力

混血人潛晒水

點解

唔得閒上水

其實係班型棍子去曬食囡

唱片大賞用咁長時間介紹櫸，睇嚟今晚黑羊好大機會

成年出得一首就夠

黑半係好聽既

仲有禾京禾miipan

美玲

花花正到

聖b

又係棒球佬

唔訪問下亮仔

棒波佬

呢group最正

光妹

氣氛好尷

同期玩得好開心喎

忙緊

做咩牙no係出面

阿喜好靚喎

未夠18歲唔入得

坂道tv做完未

阿喜會唔會俾營運推做男役

講埋晌就完

咁等熟肉算

跟住落黎就係响既時代

留名22年肯定過乃了

都算似

#坂道テレビ ご視聴ありがとうございました！2020年（放送日未定）NHKBSプレミアムにて拡大版として坂道メンバーロケの未公開や紅白の裏側の密着映像など、再編集しての放送を予定しています。放送日が決まり次第ご報告致します。お楽しみに！ #乃木坂46 #欅坂46 #日向坂46

到時就拎返人生主導權

都係想講奧運無可能輸姐

想瘋狂聽京子把聲

晌狗

咁多人混血禾乃真係要下行喇

又伸脷

真,利申反混血大聯盟

L-O-V-E❤

90分番組は長いかなと思って今回も作り始めたのですが（CMもないし）坂道シリーズには話題も多く素材がまだ残るくらいでした。
ということで年明けに120分版を放送します。未公開のロケ映像だけでなく紅白の舞台裏などの新撮も入れた濃厚な番組になると思います。お楽しみに。
#坂道テレビ

未公開版會多30分鐘

若有若無
若隱若現
若然時光倒退初識你之時

希望禾掛唔好學臭臭化網紅妝

小林左面係？

你去揸佢同佢講

禾花好得意

doc2

disc1本篇
disc2-4特典 悶到仆街 大家可以慳返啲時間

不過本篇都係悶到仆街

下年今日，2大䕶法仲係咪度

想揸爆佢

堅持一個乃團基本方針

仲有唔反MB

其實本篇算好睇
有啲位睇到咸咗

想搣佢面

見到禾七已經想喊

禾七咪好睇

2019年既最後一日
禾愛岩本蓮加

對七仔奶共有乜睇法牙

同漫畫個樣同步

不割

50%友香b 48%守屋b

搣過禾嘅角度嚟

蓮加珠美個樣

守屋西

蓮十心裡面想，食蕃薯唧，使唔使交戲呀

四期劇場訪問好好笑喎

唔係呀嘛

咁你入唔到

:3

好想大大力索伊織D頭髮

大佬 愛蓮說都打埋 咪能jer

牙伊

大賞都幾正

錯

我老婆友香唔是比你班毒能睇的

蓮

合埋口似D

花花忙到有得出場都好珍貴

禾連邊個叫小林都唔知

頂牙平果個

依家咁興整到咁長 旅行又係
剪片果個辛苦睇果個又辛苦

花奶呢排啲女人味出曬黎

牙土真係究極可愛

靚靚膊頭仔

好鳩
雖然幾q

想挨落去

牙土做就q 人地做就9

邊個再反月...

就一槍打瓜你

非黑
有時候會懷疑阿土係咪弱智

天然鹿児島少女

想首推牙土做推桃機

純月

vs

仁月

美月真係越着得多衫就越正

我全都要

用表演感染唔同人

諗咗陣應該填白麻定橋本

我都係得幾set槍槍

幾個位咋喎，但係要睇晒個幾鐘

睇頭髮都知唔係守屋茜啦
混血又唔混多啲

我都諗咗陣填白定橋

今晚好似日本時間2149左右出場

問:原來如此，那麼最後，有沒有「想將乃木坂託付給她！」這樣的年輕成員呢？

白石:雖然我心裡希望是全員啦(笑)，但這裡（要選的話）我覺得應該是年紀最小的筒井あやめ醬吧。因為她有無限的未來。

飛鳥:我也認為是あやめ醬。因為她非常的有膽量，希望她拿出自信努力向上，茁壯成長。
兩個大佬都睇好

禾桃

仲返緊工CDTV都唔知睇唔睇到

飛鳥婉轉屌柒喎

返咩工？

要OT嗰類

黑x

又𠱓OT錢

#239 billy 係隻model狗嚟

Nogizaka Hinata Keyaki=NHK

咁幾時有得入tg群www

留名 好期待今晚紅白

第一首就パプリカ
有aiko花火
乃個時段索情叫坂道合同算啦

7點先走得 應該睇得切489

天台嗰三條女
今年misia壓軸

又bin C
我期待嵐個真壓軸多啲

天台個三條女嗰首野我現場睇過好精彩

直接skip 咗第一首算

ハモレ～～～

呢首未聽過 一陣睇下Mv先

真夏又變東京

咁樣睇個頭都幾大

無錯
今年"乃木坂46"根本無得出場

NHK今野我dnlm

蛤蟆呢

花奶谷嚟 影響一生

唔怪得要奶共

鬧今野同nhk就夠
晌是無辜的

明明你成日話花奶好正

又想老屈 禾幾時講過

混血廁佬

全世界都迷花奶

識架咩